Ungaretti

* Cosa si intende per Poetica della Parola?
* Biografia Ungaretti e Poesia I Fiumi (nasce 8 Febraio 1888 - 1970)
* Analogia nella Poetica di Ungaretti
* Formazione culturale di Ungaretti e Opere Principali
* Veglia (forma artistica = espressionismo)
* Caretteristiche di Veglia
* In Memoria (Amico Mohammed Scheab senza nazionalità suicida)
* Figure Retoriche de I Fiumi - Vicinanza con espressioni del Circo

Montale
* Poetica dell'oggetto di Montale

